An ending fitting for the start

You twist and tore our love apart
Your light fingers threw the dark
Shattered the lamp and into darkness it cast us

pish

No, you've got it the wrong way round
You shut me up, and blamed it on the brown
Cornered the boy, kicked out at the world
The world kicked back a lot fuckin' harder now